呢隻狗著晒成套保護衣行街 , 想點 ?

關你鳩事

我以為你講警犬

cls on9香港人

保護自己囉

好可愛